<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Home on Conversational UI</title>
    <link>https://marekmalik.github.io/conversational-ui/</link>
    <description>Recent content in Home on Conversational UI</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>cs-cz</language>
    <lastBuildDate>Wed, 02 May 2018 00:00:00 +0000</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="https://marekmalik.github.io/conversational-ui/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Co to je dialogový systém</title>
      <link>https://marekmalik.github.io/conversational-ui/post/co-to-je-dialogovy-system/</link>
      <pubDate>Wed, 02 May 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://marekmalik.github.io/conversational-ui/post/co-to-je-dialogovy-system/</guid>
      <description>img { display: block; margin-left: auto; margin-right: auto; } .center { display: block; margin-left: auto; margin-right: auto; width: 80%; max-width: 280 px; }  Dialogový systém je počítačový program, jehož účelem je komunikovat s člověkem pomocí mluvené řeči.
Hlasové dialogové systémy mají široké možnosti uplatnění, kterými jsou např. automatizace hlasových kontaktních center, interaktivní zábava, výuka jazyků, pomoc hendikepovaným a aplikace, kde jsou jiné ovládací a prezentační možnosti zařízení omezené.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Kde všude se běžně setkáváme s Conversational UI</title>
      <link>https://marekmalik.github.io/conversational-ui/post/cnv-ui/</link>
      <pubDate>Wed, 02 May 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://marekmalik.github.io/conversational-ui/post/cnv-ui/</guid>
      <description>Konverzační uživatelské rozhraní je běžnou součástí našeho každodenního života, často o tom ani nevíme. Jedná se nejčastěji o hlasové asistenty v našich telefonech, jako jsou například Google Assistent, Siri, Cortana. Může se však jednat o chatbota na Vašem oblíbeném webu, kde rádi nakupujete. Může Vám doporučit zboží, které by Vás mohlo zajímat nebo dokonce poradit s nákupem. Ne že by Vám řekl, co domů potřebujete, ale spíš Vám pomůže vyřídit objednávku, případně Vás odkáže na jinou pomoc.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Open Data pro náš projekt</title>
      <link>https://marekmalik.github.io/conversational-ui/post/open-data-pro-nas-projekt/</link>
      <pubDate>Tue, 17 Apr 2018 17:55:50 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://marekmalik.github.io/conversational-ui/post/open-data-pro-nas-projekt/</guid>
      <description>Webové zdroje  Dialogový systém. CzechEncy [online]. [cit. 2018-04-02]. Dostupné z: https://www.czechency.org/slovnik/DIALOGOV%C3%9D%20SYST%C3%89M Dialog system. Wikipedia [online]. 2017 [cit. 2018-04-02]. Dostupné z: https://en.wikipedia.org/wiki/Dialog_system The Conversational UI and Why it Matters [online]. [cit. 2018-04-02]. Dostupné z: https://developers.google.com/actions/downloads/get-started.pdf What is a Conversational UI and why does it matter?. Chat Bots Magazine [online]. 2017 [cit. 2018-04-02]. Dostupné z: https://chatbotsmagazine.com/what-is-a-conversational-ui-and-why-it-matters-de358507b9a2 Designing and validating a Conversational UI. UX Planet [online]. 2017 [cit. 2018-04-02]. Dostupné z: https://uxplanet.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Tým</title>
      <link>https://marekmalik.github.io/conversational-ui/post/tym/</link>
      <pubDate>Mon, 02 Apr 2018 19:08:39 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://marekmalik.github.io/conversational-ui/post/tym/</guid>
      <description>Marek Malík Marek Malík se zabývá oblastí User Experience a jeho dílčími obory, jako jsou informační architektura, interakční design, UI design a další. Conversational UI ho zajímá především z pohledu UX, a protože vnímá, že se tímto směrem ubírá trend budoucnosti.
Kryštof Davídek Kryštof Davídek se o problematiku Conversational UI dříve nezajímal, a proto je pro něj tohle téma výzva, každopádně fenomén dialogových systémů bere jako zajímavou součást aktuálních technologií a rád se o tomto tématu dozví prostřednictvím tohoto projektu více.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Conversational UI</title>
      <link>https://marekmalik.github.io/conversational-ui/post/conversational-ui/</link>
      <pubDate>Thu, 29 Mar 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://marekmalik.github.io/conversational-ui/post/conversational-ui/</guid>
      <description>Toto video jsem si vybral, protože v něm John Underkoffler ukazuje budoucnost uživatelského rozhraní (UI).
 Prezentace ze SlideShare, která velmi podrobně a zajímavě popisuje konverzační uživatelské rozhraní.
 Search Seamlessly with Conversations! The rise of Chatbots &amp;amp; Conversational UI &amp;amp; the way it impacts Search. đź”Žđź¤–đź”Žđź¤–đź”Žđź¤– Link in BioâťđźŹĽto read more! #chatbots #conversationalUI #search #UI #UX #watson #userexperience
PĹ™Ă­spÄ›vek sdĂ­lenĂ˝ Mrinalini Sardar (@mrinalini_sardar), Ăšno 4, 2018 v 9:54 PST</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>All albums of The Beatles</title>
      <link>https://marekmalik.github.io/conversational-ui/post/another-post/</link>
      <pubDate>Thu, 15 Mar 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://marekmalik.github.io/conversational-ui/post/another-post/</guid>
      <description>&lt;p&gt;This is just another post. And it illustrates a mighty functionality.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Welcome to Hugo</title>
      <link>https://marekmalik.github.io/conversational-ui/post/welcome-to-hugo/</link>
      <pubDate>Tue, 13 Mar 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://marekmalik.github.io/conversational-ui/post/welcome-to-hugo/</guid>
      <description>You’ll find this post in your content/post directory. Go ahead and edit it and re-build the site to see your changes. You can rebuild the site in many different ways, but the most common way is to run command hugo server, which launches a web server and auto-regenerates your site when a file is updated.
To add new posts, simply add a file in the content/post directory that follows the convention name-of-post.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Co je to Conversational UI</title>
      <link>https://marekmalik.github.io/conversational-ui/post/co-je-to-conversational-ui/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://marekmalik.github.io/conversational-ui/post/co-je-to-conversational-ui/</guid>
      <description>Co je to Conversational UI Mnoho vědců je přesvědčeno, že Conversational AI brzy bude prioritou vývojářů, která bude převážně důležitější než projekty zaměřené na cloudové a mobilní projekty. Chatboti – postavené na základě kontejnerových mikroservisů a připojení k systémům back-end – jsou nejen snadným způsobem, jak se rozbít do konverzačních uživatelských rozhraní, jsou to onrampy pro budování a školení umělé inteligence.
Co je konverzační uživatelské rozhraní?
Konverzační uživatelské rozhraní poskytuje oprávnění interagovat s počítačem za lidských podmínek.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>O projektu</title>
      <link>https://marekmalik.github.io/conversational-ui/about/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://marekmalik.github.io/conversational-ui/about/</guid>
      <description>Název webu Co je Conversational UI a proč by nás to mělo zajímat.
Cílová skupina Naší cílovou skupinou je široká veřejnost, která o tomto tématu hledá základní informace.
Cíl webu Cílem našeho webu je poskytnout jasný a strukturovaný úvod do problematiky Conversational UI. Rádi bychom se na toto téma zaměřili z několika perspektiv. Nejprve popíšeme, jak tyto technologie fungují z technické stránky věci, a dále tento fenomén představíme na konkrétních případech v rámci jednotlivých implementací.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>